Een van hen die ik kende was Jonathan en de andere die ik nam, natuurlijk, Heer Godalming.
Ook zij achtervolgden het feest met de wagen.
Toen ik de professor vertelde, schreeuwde hij in vreugde als een schooljongen, en na aandachtig te hebben gekeken tot een sneeuwval het zicht onmogelijk maakte, hij legde zijn Winchester-geweer klaar voor gebruik tegen de rots bij de opening van ons asiel.
"Ze komen allemaal samen," zei hij.
"Wanneer de de tijd komt dat we aan alle kanten zigeuners zullen hebben.
